created start-happy-stars.sh
- cat start-happy-stars.sh

created self-signed cert
- openssl req -x509 -sha256 -nodes -days 30 -newkey rsa:2048 -keyout asideastest.key -out asideastest.crt


Writing:
proudest achievement
non-technical:
Jugger
- Internationalisierung
- Professionaliersierung
- Verbreitung
- Offizielle Sportart
- Weltmeisterschaften
- Teamarbeit und Ehrenamt in Sportverein

Watzmanüberschreitung
- 13h+
- große Herausforderung
- lohnenswert (2km Blick nach unten)

technical:
- Pythonscript zur Automatisierung von Löschen von Benutzerkennungen
- 20+ verschiedene Systeme
- große Erleichterung
- teilweise APIs, teilweise Seiten geparsed

devops:
- automatisierung
- Sicherstellung des Betriebs
- Zusamenarbeit mit Devs zum Finden / Beheben von Fehlern

emacs or vim:
- vim!
- populärer
- vi überall vorhanden und meist ein symlink auf vim
- kleiner und leichter
- emacs besser integrierbar
- lustiges zitat: emacs gutes OS, aber hat keinen guten Texteditor

2)

3) 
- Tomcat der alle Requests annimmt und auf 443 weiterleitet
- hat das Cert für https

4) Automation
- "atomare "docker container
- "orchenstrierte" Dockercontainer
- Shellscript um Befehle zu automatisieren


5) 
- letsencrypt
- devs auf Fehler im Start hinweisen
- Tomcat entkoppeln
- nur selbstgebaute Container verwenden


6)
- Zuvel Zeit mit anderen Tasks vergeudet (Bitbucket setup, Neuschreiben von Part 1)